3代 Prius GS版 同 新款Camry你揀邊款？

想搵架慳油又有少少外型嘅車，你會揀邊架？

TESLA

入油快過叉電

3代 Prius 同 新款Camry
新Camry個價夠你買兩架3代Prius

唔好同我講環保呀
你慳油都係想慳錢
個價差有10萬以上 我當你每km爭5毫 都要行足20萬先回本

何況Camry仲要係食油啲嗰個

想慳油(買Camry)

但camry如果改下佢都幾型，prius條街都幾多下

有道理，似乎prius扺啲

食好多？真心唔知camry油耗，淨知prius大約6至7毫左右

認真呢

你預起碼double

Toyota都冇咩人望喇，唔好自己呃自己

咁就收得皮，不過camry應該會好力啲

最慳油嘅車唔係佢咩？唔計電車

新行貨CHR

渣p仔人地以為你渣uber 不如簡架平平地jazz 4, 5萬蚊好過

CT200h，點都好過uber x

3代Prius 個避震好廢

Suv黎喎

Jazz個籠會唔會細左啲

油耗幾多？

點解？係咪基本上都要換

還好啦 一係諗下舊版wish 後座好大 都係混能

3代幾錢

Wish好似係7人車？

幾萬到10幾萬左右

幾萬我諗唔得啦p3 10up

Yup

28car我見好似真係有

成日車人嘅話 Camry冇撚得輸啦
依家個樣又後生咁多

同prius同一副系統

揸船咁款

新Camry 都好慳油 幾舒服

揸camry想慳油

雀屎籠算大啦...

皇冠好似有原廠認證二手camry hybrid
不過上代大叔款

個空間感算OK
試下坐寶馬1系你就明

而家個樣真心唔錯，係差油耗同價錢

咁應該都好慳

嘩姐係一定要換

坐過舊款，空間感都幾大，又定

唔識車唔知嘛

我揸過最新呀 除左内籠cheap啲 冇投訴啦

我以為好細，見佢身形都唔大

上代不了，想架車有啲外表

坐過，個人差啲要捲埋一舊

揸呢啲車最緊要夠舒服姐

係 買Camry 啦 Prius 又冇力 又唔型

唔好意思
Camry同accord好似同級？巴打們入點揀